Ik dacht dat ik naar binnen ging dezelfde heerlijke plaats waar ik gisteravond was. '
Al die tijd bewoog ik mijn lul in en uit één opening, en de mijne vingers werkten weg in de ander.
De strakheid van de schede rond mijn pik was heerlijker dan alles wat ik kon bedenken, en ik denk, van de manier waarop de dame zich gedroeg, vond ze het net zo leuk als Ik deed.
In elk geval stond ze me toe om door te gaan tot ik een heerlijke maaltijd had ontladen; en zijzelf bracht helemaal over mijn hand.
Toen het gevecht voorbij was, sprong ze uit bed, ging naar het bassin, en met een spons die zichzelf heeft gezuiverd.
Waarna, zei ze- "Mijn lieve jongen, je kunt beter komen en je ook wassen; en hou je goed om niet opnieuw een fout van dit soort te maken, omdat het soms wordt bijgewoond met onaangename gevolgen. "
Het was nu perfect zonnig daglicht en mijn betoverende minnares zag er zo uit heerlijk in haar bijna transparante cambric nachthemd dat ik was aangemoedigd om haar te vragen om me haar in al haar volkomen naakt te zien glorieuze schoonheid van vorm.
Ze bevredigde me meteen; maar lachend, trok mijn nachthemd uit en zei- "Ik moet ook het genoegen hebben niet alleen uw beloftes te overdenken jeugdige charmes, maar van het omhelzen van je dierbare gedaante ontsierd van alles de overtolligheden van kleding. "
We grepen elkaar in een meest enrapturing omhelzing, en toen mijn lieve en boeiende metgezel heeft me toegestaan ​​om haar in alle richtingen te keren, zoals om alle charmes van haar prachtig gevormde lichaam te zien, bewonderen en verslinden.
Oh ze was inderdaad mooi - schouders breed, boezem of liever boven nek, plat, geen enkele projectie van het sleutelbeen tonend; bubbels stevig, goed gescheiden en rond, met de meest exquise roze tepels niet veel ontwikkelde; een perfecte taille, klein natuurlijk, met charmante zwelling heupen, en een immense bodem - het was bijna buiten proportie, groot, maar oh, hoe mooi.
Dan buigt haar buik zo verleidelijk, en uitzwellen, het laagste deel in een zeer fijne en prominente mons Veneris, bedekt met een dik gewas van zijdeachtig en krullend licht haar; dan de ingang van de grot van Venus had zulke heerlijke pruilende lippen, rooskleurig, maar met aan beide zijden nog dik haar, wat vaak niet het geval is case zelfs met vrouwen die een voldoende tuft hierboven hebben, hoe mooi waar het bestaat zoals het deed in deze charmante en perfecte vrouw, doorgaand in prachtige kleine krullen, niet alleen tot maar rond haar mooie pink en gebobbeld klein gaatje, waarvan ik de geneugten al had, in deze kleutertijd van mijn liefde onderwijs, geproefd en genoten.
Haar twee albast dijen, waardig ondersteund door hun grote, goed afgeronde vlezige vormen, de prachtige perfecties van het bovenlichaam, die ik al heb beschreven.
Hoe mooi, elegant en langwerpig waren haar benen, van waaruit ze opstonden goed-gedraaide enkels en meest kleine mooie voeten.
Haar huid was wit als melk, en oogverblindend eerlijk en soepel.
Voor mijn jonge ogen was ze een perfect godin van schoonheid.
Zelfs nu, in het verre leven, kan ik me niets herinneren die haar als geheel overtrof, hoewel ik veel met punten heb ontmoet onovertroffen schoonheid - sommigen dragen het in de boezem, anderen in het algemeen slede, sommigen in de berg Venus en de bodem samen, en sommigen erin benen en dijen; maar dit goddelijke schepsel, zonder het uiterlijk te hebben van het toen gekleed, was, wanneer ontdaan, perfect in al haar delen ook zo mooi in gezicht strelen en wulps van nature, en uitlenen zelf, met de meest betoverende genaden om mij te instrueren in alle mysteries van liefde, en laat me ook zeggen van _lust_.
We streelden elkaar met zo'n wederzijdse voldoening dat de natuur snel bracht ons tot een nauwere en actievere vereniging van de lichamen.
innig elkaar omhelzend, naderen we het bed en waren we even opgewonden gooiden ons erop en, in het prachtige contact van onze naakte vlees, genoten van een lange, lange liefdesperiode, waarin mijn meest charmante metgezel vertoonde alle middelen van amoureus genot.
Nooit zal Ik vergeet de luxe van die omhelzing.
Ze controleerde mijn natuurlijke neiging tot haast je meteen naar een voltooiing.
